緬甸警方指昂山素姬非法進口對講機 拘留她至本月中

緬甸警方起訴國務資政昂山素姬違反出入口法例，要求將她拘留至本月15日。

警方搜查昂山素姬的住所，發現非法進口對講機，懷疑她未經批准非法使用。

緬甸軍方接管權力後改組政府，並舉行首次政府會議，國防軍總司令敏昂萊強調，接掌政權是無可避免。

而全國70多間醫院員工發起罷工抗議，有民眾響應號召，晚上敲打爐具器皿表達不滿。

聯合國安理會在中國反對下，未能就發出譴責聲明達成一致。

同支那一樣，求其搵啲嘢屈你

同港共一樣

非法使用對講機

三萬隻比支那派左去緬甸？？

真係係中共學返黎
理由最好要有幾普通得幾普通
等其他人無聲出
但做到扣留既理由就得

左膠

"我地係法治社會"

無牌管有對講機啲frd

同埋利用呢啲罪名 外國根本救唔到政治犯 因為一般民事偷竊等等基本上冇可能係西方國家接受

黑警

都唔諗住搵個好d既藉口

咁熟口熟面

下一波係咪告佢食大麻

原來緬甸都有無牌管有無綫電
唔講差啲唔記得緬甸都係香港認可嘅common law jurisdiction 遲啲英澳終院法官跳晒船就可以委任緬甸堆軍頭法官嚟香港審案

你邊度見到有緬甸

Burma ....

推阿婆出馬路？

咁似香港警察

佢根本自己上台之後自己都係獨裁者，殺幾多羅興亞人。咪以為佢真係民主女神。

聯合國安理會在中國反對下，未能就發出譴責聲明達成一致。

中國又同佢有牙齒印咩

羅興亞人成班仆街嚟
你諗下佢哋逼到佛教徒殺生就知道咩事
當然佢哋唔應該俾人屠殺
但佢哋本身都好有問題

獨裁會取消報禁，比國民用facebook，比國民民主選舉？

你可以話殺羅興亞人係暴力/非和平/非理性

但同獨裁有咩關係？